% \cvsection{Profil}

% \begin{quote}
% ``Attirée par les enjeux éthiques et sociétaux de l’IA, je m’y suis intéressée avec la même rigueur et méthodologie acquises lors de mes études littéraires et philosophiques.\\
% Mes expériences dans des environnements aussi divers que le secteur public, les start-ups ou ESN m’ont permis de développer mon sens de l’adaptativité.\\
% En constant apprentissage, je complète ma formation au quotidien lors de conférences et veilles techniques organisées autour de l’IA.''
% \end{quote}

\cvsection{Certifications}

\cvachievement{\faAreaChart}{Microsoft Azure Data Scientist}{Janvier 2020}

\divider

\cvachievement{\faDatabase}{Microsoft Azure AI Engineer}{Décembre 2019}

\divider

\cvachievement{\faShield}{Attestation CNIL RGPD}{Novembre 2019}

\divider

\cvachievement{\faGears}{DXC Industrialized AI Leader}{Octobre 2019}

\cvsection{Compétences}

\cvtag{Machine learning}
\cvtag{Deep learning}

\divider\smallskip

\cvtag{SQL}
\cvtag{NoSL}

\divider\smallskip

\cvtag{GNU/Linux}
\cvtag{Windows}

\divider\smallskip

\cvtag{Python}
\cvtag{Scala}
\cvtag{R}

\divider\smallskip

\cvtag{Microsoft Azure}
\cvtag{AWS (Heroku)}

\divider\smallskip

\cvtag{HTML/CSS}
\cvtag{Flask}
\cvtag{Streamlit}

\cvsection{Langues}

\cvskill{Français}{5}
\divider

\cvskill{Anglais}{4}

\medskip

\cvsection{Formation}

\cvevent{Développeur\textperiodcentered se Data IA}{Ecole IA Microsoft}{}{}

\divider

\cvevent{Master de Littérature et de \\Philosophie}{Paris VII}{}{}

\divider

\cvevent{Classe Préparatoire aux Grandes Écoles Littéraires}{Reims}{}{}
